想同大家重溫一下 V for Vendetta

PS. 冇頭髮嘅Natalie Portman好正

Sutler已經無棋

呢套勁好睇
成件事講緊香港咁

香港只有 一家大細睇電視算

V一直都冇俾人捉到先成事

今日出去買電視先

極權嚟嚟去去都係個幾招

聽日仲要返工架，抗爭？不了

都要最尾軍隊無開槍
如果香港警察晨早開咗

力度未夠姐
再加速下

最尾d大佬死晒
現實好難會冇犧牲
但方向就係咁

有條五毛係咁負皮
香港人 堅持下 我哋一定會贏